是日減肥晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。

唔知點解用小籠包做送

amazing

正呀

不過可唔可以蒸呀屌

米粉？

叫開極幼版米線

嗯 好嘔心

不可

小籠包煮麵真係第一次見

你有冇投訴媽媽

食咁多都仲叫減肥？

follow my 減肥餐單 一個月減4kg！